想問大家食飯用信用卡俾錢，唔想俾Tips應該點填？

我懶得寫多次個銀碼
就咁係Tips果欄打橫刪一條線、然後簽名
咁做有無問題？

無問題

我都係刪咗算
廢事煩

一向都係咁，tips 只會另外俾現金

你圈住又得，刪左佢又得，乜都吾做淨係簽個名由佢都得嫁

寫99999上去試下

唔删都得
淨係寫total咪得

sor

無睇到唔想寫多次銀碼

圈左個銀碼
然後簽名

吾你老母